# Open Realty Engine (форк)

Russian readme

Это форк Open Real Estate под лицензией GPLv2.

### Главные изменения
* Общая ориентация на использование одной компанией
* Вместо страны, области и города география переписана на город и район города. Город по умолчанию выставляется в конфиге. Немного неудобная реализация, не проверялась на двух городах.
* Добавлен новый объект: контакт. Это клиент и вся информация о нём.
* Каждое объявление и контакт теперь имеют внутренние комментарии
* Каждое объявление теперь имеет внутренние документы - это прикреплённые файлы, которые не показываются на публику. Предполагается сгружать туда PDF, сканы документов, договоров.
* Обычные пользователи называются "менеджеры" и могут управлять контентом так же, как и админы (но только от своего имени). У них такая же админка, только урезанная в настройках всего сайта.
* Добавлен новый тип: заявки. Это связь менеджера, контакта и объявления. Если менеджер связал контакт и объявление, то он работает над этой связкой и собирается закончить её продажей.
* Вырезаны копирайты Monoray
* Слайдер на главной автоматически показывает фотки из специальных предложений со ссылками на них. Или из обычных, если специальных нет или мало.
* На главной введён блок "Наши партнёры"
* Блок шаринга в соцсетях заменён на блок ссылок на группы в соцсетях
* Во всех формах связи телефон сделан обязательным
* Поиск на главной по умолчанию теперь имеет смысл и не предлагает искать по ID объявления, а также использует красивый chosen2 для SELECT'ов.
* Админ-меню переработано и сокращено
* Много мелких фиксов и изменений

После обычной установки примените миграции: `yiic migrate`

Сайт, для которого выполнен форк: http://maxinvest42.ru/